保險公司欠我錢，求追數大法

咁嘅低級錯誤都有，點做嘢㗎

再claim多次保險

我睬